黃圈有冇外賣platform ?

好似deliveroo咁

沙田區有，但暫時只係有做幾間舖

將軍澳有

上次諗緊就連食包都要焗搵黃店
點解唔搞個相關嘅platform
起碼可以方便到自己唔駛出街都駛岩錢

速弟好似淨係做西環

係咪淨做黃店架？

delivery 真係解決到accessibility 個barrier

Ubereat真係唔撚掂
之前deliveroo 20分鐘送到
deliveroo 柒咗就轉用ubereat
但要成粒鍾 講緊係樓下送樓上 啲嘢食重要凍晒
好想快啲有黃圈外賣速遞呀！就算慢啲都心甘情願

大公司將人當數據咁睇
但係pro黃班友個諗法真係individual based

觀塘有
外賣仔

呢啲platforms真係要推廣下
好過淨係俾張黃店list你去尋寶

翠林外賣食店專線但只做將軍澳區

和你查 外賣團隊list (之前有個更好既search term 唔記得左 用住先)

外賣仔行動

黄店外賣list

個分別係
你畀張尋寶地圖我
同
我畀錢你幫我挖埋佢

Deliveroo 報警喎

deliveroo as an example je

lm屯門

有無詳情?

FB: 翠林外賣食店專線

謝謝